ps4 主機 二手買賣

睇番之前個post
係唔係只可講個信字？ 都無得點check
睇保養 ？

上Dcfever睇 ，一個ac會賣好多部二手機 集團經營？

廖仔

巴打想買pro定slim

Slim 平d